一齊同謝振美BB哀悼三萬-2

Burn In Hell 就有你哋份